元朗恐襲半週年．毋忘721

宜家黨鐵唔提我地，大家係咪就忘記左喇？

毋忘721